【1/12去邊個好/大集合】愛丁堡集會 尖沙咀紅館 美國領事館遊行 (三個都有不反對）

有冇人知1/12 有3個活動，有哂不反，但係估計人數真係完全唔夠呀

兩個公海得千幾人唔夠，真係想搞得成就入去出D力啦，以前人鏈遊行成碼有10000人，一傳十，十傳百先得。

TG:
尖沙咀紅館遊行 (不反對通知書申請中，30/11決定) :

美國領事館遊行 (已經獲取不反對通知書):

活動整合 :

孩子不要催淚彈 集會&遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：社工爸媽自家教（江承昌 謝麗敏)
時間：10:00-10:30 ( 愛丁堡集會) 10:30-11:45 (遊行)
路線：愛丁堡廣場 > 政府總部公眾活動區

感謝美國保護香港大遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：美領遊行 HKAA（陳雲香港自治行動）
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

毋忘初心尖沙咀大遊行
(已經獲取不反對通知書)

主辦方：思穎妹妹（連登巴)
時間：15:00 - 18:00
路線：尖沙咀鐘樓 > 紅館

去邊個 / 去哂 自己決定，呢個post只係畀details大家。

push

推

Support

唔想個遊行少人， 都一日三個直落真係好chur

三個

3個都去囉 你會唔會真係行完一個就返屋企

巴打好腳骨力
但我擔心班曱甴會無啦啦發癲

去尖沙咀遊行，唔好去港島遊行

借個位想大家留意吓

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

捉鬼撚企開D